集思廣益 住村，出車必經之路水浸，大約4分3個碌

因為必須用車嚟返工，有咩方法唔洗洗車底？求指教

suv

雙龍果部 actyon 好似幾好

可能我講得唔係咁好，我而家已經有車，但浸咁高真係唔敢揸出去

屋企 水浸位 泊呢到

買部坦克車啦

買架land rover

放幾個吸濕大笨象抽抽水先

defender

Full size SUV
唔係點

4 wheel drive

洗車底關4wd咩事

泵晒d水出黎囉

填平個水塘

噴果d乜鳩車底防銹瀝青得唔得
聽閒仲有少少隔音作用

呢個應該有用啲

搵陶傑幫你

投訴有蚊蟲滋生

與其搞架車不如搞條路
搵方法疏導啲水
咁先係治本

G class

搵陶傑去個個位

升高佢